岩岩番睇頭文字D有野唔明想問

其實個旁述係點跟到佢地賽車再旁述？

另外想問係起點睇賽車班友係咪睇完起步個下再冇晒野睇？ 對撚住D空氣歡呼？

旁述 個層唔知

起點班友 有walkie 聽直播
咪好似聽賽馬咁囉

睇緊now?

我一路向北 離開有你的季節

終

賽賽下冇啦啦中途山卡啦位又企d人，企足成程睇果一剎那？

你說你好累 也無法再愛上誰

幻想下現場個情境諗下都覺on鳩

：Wow wow wow

3-4秒後

：......

香港都好多廢老每逢賽馬日坐係馬會門口聽直播啦

所以可以拍港版賽馬頭D

三萬蚊 過夜 你條女係雞黎呀

我反而想知日本仔點睇套頭文字D

聽住d引擎聲由遠至近咁黎，然後終於見到車頭燈，再睇住架車風馳電掣咁係眼前飛走，最後望住架車絕塵而去，留底一堆傻仔濕曬咁J拓海既技術，同埋深山中隆隆回響既引擎聲

嗌啦

屌得好犀利
待遇同啲垃圾真人化一樣

真人版頭D唔係咁差咋下話
角色形象除左周董都ok喎

睇東望洋咪又係咁

套戲係好睇在 d 對白

同睇馬拉松差唔多

佢哋好似用對講機

E家係咪可以用無人機跟住D車行?
定車CAM可以即時網絡轉播?

咁多香港，台灣人做
佢哋點會覺得正
不過就算日本人自己做番去無乜邊套係好
真人版頭D都係因為對白俾人傳頌好多，又經常引用，再番睇就變左神片
算唔算cult?

Double track drift

呢套咩嚟

內容唔差啦，你估漫畫好有劇情咩

睇賽車就緊係要嗌架啦！！嗌啦
拓海，奸巴嗲！！拓海，奸巴嗲！！

重有套好gay 既，孭住跑

電影版改到咁都叫唔差
張3輯動畫cut埋1集電影
揸s13嘅又唔係阿樹 係池谷前輩

除咗啲對白 電影版真係冇乜可取之處

成套戲最差就係個旁白
先唔講個邏輯性
原著俾人既感覺係心理戰多
加左個旁白反而無左個張力
仲搞到好似跑馬咁

最好當然連車手之間對話都無埋
原著好多時都係摸索對方既路線同習性
強調拓海果種直覺同本能有幾出眾

杜汶澤姐

無左杜文澤成套戲根本係垃圾黎
掛頭文字D個名既賽車爛片

唔岩聽既說話想唔想聽

唉無所謂既,我地做人唔係咁小氣既咪由得人地講下囉

喂迫力呀

新版頭d mf ghost 就係無人機跟

條友真係唔識架喎

我唔理 我一定要追到個衰人

老老實實你話我扮野都係咁講，套野係唔差，直頭係值得入場，只不過早一兩年社會性別風潮興講女人係雞，咁岩match套野個兩句對白，就不斷炒返熱

完全唔關事
一直都係咁多人講入面D對白

我打人？我打飛機添呀！

仲有姐撚d歌

黃秋生同B哥哥都重要
其他垃圾
陳冠希都鳩鳩地
發火啊,車手係應該有火架

個人無事咪好囉

本身漫畫都唔好睇

點解最尾拓海贏咗中里毅會咁開心

唔通輸左先開心咩

動畫係每個灣位都有高橋兄弟𡃁睇住，所以可以直擊比賽

我指最尾係拓海贏咗涼介，但中里毅勁開心

因為佢自己都輸左俾拓海
咁證明佢同涼介之中未有輸贏

好似係

點解陳小春咁炒車法
但乜事都冇仲即刻行得走得

航拍

你睇賽車幾時有見過咁多乳鴿呀

條友真係唔識架啵

你講咩呀你

駛唔駛咁誇張呀掃帚頭

防滾架+五點安全帶
有幾難諗？

駛唔駛欄住佢？

我京一唔會輸比同一個人
TWICE

太遲啦

好耐無頭d post 好撚嘈

你顧掂你自己先

啲對白係真心正
杜汶澤又演得搞笑

我小學果陣已經講緊你條女係雞
唔關近年事啦

公眾場所打仔對小朋友心理好大影響架

一年前！

岩 番 野

唔講以為去咗5p
仲要冇人肯講

一年前 校長條八婆踢咗我出校

證明佢未必無得同佢架FC鬥FC鬥FC鬥

頭d2係唔係用支那語。無廣東話真係唔洗睇

有聲

我以為問點解夜媽媽包住個頭就肯定係gay?

哦唔通慢個個贏咩

果個係帝皇隊既車手黎架
人地係玩職業賽架

係囉

我報警添呀

梗係去d又多人又好玩既地方

你攞架咁即垃圾練贏左人地架Evolution 呀
你有冇病呀

一年前

屌，好勁

5p班人肯打呢堆字 5p就唔會俾人笑啦
on撚99

我反而想問
賽車嗰part咁撚快，係咁片落山就有旁述
夏樹同個男人入酒店之後就定點活動反而冇旁述
好唔合邏輯

鈴木杏變左阿嬋

電車D，神作嚟

我指個模型

幾時有繁體版睇

去fb search 返套野個名
有個page 做緊漢化

明明同我屋企嗰架好似

一直覺得陳冠希同余文樂調返轉個角色去演會適合好多

唔識睇的人先會企終點／起點睇
識睇一定企某d特別彎位

陳冠希掉轉無問題，余文樂掉轉就有保留，太 mk